17歲那日不要臉 參加了股市

17歲那日不要臉 參加了股市
牛熊也有訓練班 短短一年太新鮮
記得麵仔 化雲 都已見過面
後來...榮升主角太突然

廿九歲破產的晚宴 Fans太瘋癲
來聽我唱段情歌一曲 歌詞太經典
我的call輪 牛熊早已太熟練
然而財演總唱不厭

唱這歌 齊齊來一遍
無時無刻都記住匯豐響遍天
來唱這歌 由從頭再一遍
如情濃有點 淚流難避免
音階起跌 拍子改變
每首歌 是每張臉

唱這歌 齊齊來一遍
無時無刻都記住騰訊響遍天
來唱情歌 由從頭再一遍
如情濃有點 淚流難避免
音階起跌 拍子改變
年月變 但我未變

如今我四十看從前 炒燶了股票
回憶我冀望那牛熊都依然到今天
那首匯豐 700 不再經典
仍長埋你的心中從未變

邊間教會

邊個

回錯post

【廿度回購救不了】騰訊歐洲市低見294元！沈大師：最壞仲未出嚟
【更新歐美預託證券股價】
市況疲弱，人行放水、連續20日回購救不到股價，股王騰訊（700）今早跌穿300元大關，為2017年7月後首次，午後再失守300元。騰訊以全日最低位收市，報299元，跌2%，成交金額約67億元。
騰訊收市後再公布斥資3860萬港元回購12.8萬股公司股份，為連續第20日回購。
惟多次回購明顯未有作用，歐洲預託證券曾低見294.4元，美國預託證券開市同樣低見296.3元，較今日港股收市價再挫1.5%。
早已看淡騰訊的訊匯證券行政總裁沈振盈坦言，700「穿300」毫無懸念，他提醒投資者千萬不要撈貨，市場明顯反彈力量不夠，而且下月公布業績，市場普遍預期都不樂觀，「暫時唔掂得住！佢最壞嘅嘢都未出哂嚟！」
今早騰訊逼近300關口時，300元價位現700餘買盤掛單買入共約70萬股，涉資約2億元，惟「血肉長城」瞬間被消化。
午後隨即累積近千個買盤，約50萬股買盤待接貨，相當於1.5億元，亦快速沽盤質爆。
今早共有16隻牛證被打靶收回，其中有3隻牛證的回收價為300元，再對落的兩隻收回價299元的牛證力保不失，仍然死守。

17歲那日不要臉，痾左兩督屎

推

我條女熊熊